#Requisitos do sistema

# Item 
	Tamanho 
	Cor
	Marca
	linha(masc; fem; infantil)
	Tipo(vestuario; calçados; acessórios)
	Descrição
	Valor de compra
	Data da compra
	Valor da Venda
	Data da Venda
	Origem
	Conjunto
	Estado de conservação

# MongoDB
	Não trabalha com esquemas diretamente no banco de dados, essa parte fica a cargo da aplicação.
# Mongoose
	Da uma relacionalidade no mongodb, criando esquemas, assim como é feito no banco relacional. 

		
